果個鍾南山 而家冇事喇？定本身其實冇感染到

佢講到好快搞掂咁

但係而家好似就黎末日咁

高幹嗰啲就有愛滋藥食，梗係快好返啦...

其他平民？ 嘿...